7月1升國旗 奏國歌

睇下邊支最岩你心水

雞蛋洋紫荊花 + 黃色連繫 藍色 代表 自由 / 白色 代表 公義

3/4都靚

黃色連繫 藍色 代表 自由 / 白色 代表 公義

唔like紫荊花
黃傘呢?

1

3 幾靚

有冇圖望下

點解仲要用紫荊花
用雨傘仲好啦

3